【發夢】水炮車

今日就有3部新機落地。。。
係三部。。。
全香港得三部。。。

咁壞左咪冇得用囉。。。